Mamamoo咩隊嚟？

今朝recommend 彈左個大嬸出嚟，塊面又膠

淨係識moonbyul，因為之前同 somi 拍idol drama

係會唱真live既女團
J開kpop既唔洗睇

頌樂玟星幾正
其他兩個不了

華莎個body最正

Ok fans開佢波！

媽媽哞

真係幾柒

人地sale唱功

頌樂都整到阿媽都唔認得🌝

人地行實力派路線 淨係識J樣J身材毒撚嘅唔使睇

solo實力唔夠iu黎 女團唔夠twice紅 有D四不像

呢隊正野黎
四個都唱得
又有壓台感

唔識欣賞就算把啦你
去睇得個樣嘅就垃圾團啱曬你

好現實都係solar 最紅

整得靚ma 但真係好現實

live實力繼brown eyed girls後最好女團 應該可以屈撚曬所有現役女團

就嚟comeback啦

華莎不知幾撚正
佢最有魅力

又唔係話單兵好勁
係平均咁睇 係的確平其他團高嘅

真係好撚樣衰
搵個又靚既又唱得 唔好咩
係要搵個同眼球作對既樣黎做明星

唉呀 你老母吖
成隊都咁柒嘅

個feel同brown eyes girl好似
又係sell唱功成熟女人味

唱得有台風有氣場嘅女團不知幾正
屌打其他啲妹下妹下嘅團